有冇巴絲一齊交流結他心得？

最近練返結他但冇乜方向想揾人一齊玩下 交流下
歡迎tg我 @luckybacktome

點解？

我近排都學緊點jam歌同玩少少jazz standard,都好想同人交流下，不過仲係好初哥

我都留個tg 睇下有冇同我差唔多既jamjam 歌